(有片) 琴日旺角黑警拉撚咗個中年阿叔 仲比防暴禁低落地下

手足

好撚嬲

其他人唔打狗

咁尋晚你係邊？
前晚你係邊？
大前晚你係邊？
問下自己，唔好講咩好嬲呃自己
口講冇用

屌你老母闣
你呢啲兒登仔收皮啦
個個識分身啊? 個個做完野周街同人講搏拉啊?

知唔知點解連登愈來愈少人用啊?
就係有你呢啲怨婦垃圾啊
半年淨係識係連登屌, 屌自己友
好巴閉啊?

咁閪巴閉，你又係到覆我？？？

起你底
個個post都怨婦上身，屌呢個，屌嗰個
扮智者邊個唔撚識啊？

我認得呢個叔叔
上星期日荔枝角見過佢
藍絲樣黃絲心

Push

巴打，你都好忙下